發覺lihkg欠缺既正正係熱青互屌post

無哂討論氣氛

又想過唻罵戰？

黎囉

你條五毛又黎
屌你老母😸

呢邊唔搞on9嘢

死返去高登囉

On9野唔想理

番高登啦

樓主五毛

On9仔返高登

返高登啦，屌左兩個幾月仲唔夠